5** 心得之少少分享

[size=1]如果大家可以集中一齊分享 5** 嘅心得咁就好啦[/size=3]

好耐好耐之前喺舊登開過 post 分享中文同通識 5** 既心得，點知比個垃圾 admin del 咗

大家就快要考 DSE，所以我都想分享少少，睇吓可唔可以幫到大家

一齊戰勝中文同通識兩個唔知想點嘅考試！

PS 大家如果對英文有興趣我都可以分享吓~

------------------------------------

// 中文

自問無能力幫人補中文改作文

不過都希望分享一下溫習心得及應試技巧

但有個問題就係中文依家考試制度轉咗，

所以我都唔係好識玩，但考語文科背後套技巧應該都可以應用到

有一種題目你一定要啱

考得差因為無運？

應試心理學

我右分享下先
我中英數通electives全裸考
自問有能力5**
最後出黎全部1左
肯定係個考官太on9

lm

Lm

中文5**

恩師

今年有無再報我精讀班？

好想見你一面

然後親口屌你老母

5**心得:做啱多啲題目 拎多啲分就5**

講得出做得到啊同學

好想瘋狂上你live班

星期日十二點荃灣分校

你好似無資格留言~ 你自己都未拎過 5**

無必要公開大肆宣傳 太過張揚只係貪圖名利嘅表現
為師者淡泊名利

數學通識經濟5**
有咩隨便問
利申： 唔係R補習 唔洗問我價

聽完第一條片就已經。。

Ching依家讀緊咩

成大會計

欣c可否送珍珠奶茶比我飲牙

佢咁勁應該讀核工先係

交多幾期學費就可以免費換

乜鳩呀
睇我名應該唔難估

校內predict通識lv幾？
我成日係通識都唔穩陣，
一時4一時5**